連仔請del 此AC 所有post+cm

如題，thx

backup晒，聽日send去警察總部

自己del ac 啦